其實你喺條街嗌口號，你講既野係唔能夠作為呈堂證據

原則上你就咁叫口號係 hearsay, 唔會成為證據，除非支那話連審訊規則都唔跟香港

推

仲講證據？而家搵紅官審唔洗講證據

就係唔跟香港
依家係諗下都唔得

係撚咩 你係庭上面架 cross examine 你
利申讀籮

原則你老母咩

咩係hearsay

白話即係 傳聞/謠言 個d

你唔係庭既 先叫hearsay

用得國安法告你=100%入罪
係睇判幾多年/終生
你仲諗住打官司
慳返啲律師費好過啦

被告有權唔上庭答辯，right of silence 呀，同埋有權唔會被逼自我入罪

不過呢d 係香港玩法

on9

國安法好似係冇緘默權

戴住口罩，點證明係你嗌

笑咗，同一個喬丹可以告鳩Jordan 嘅國家講法律

1. 國家安全 > 基本法
2. 街上叫引起觀眾情緒 = 煽動他人
之後就會拍片, 有晒證據, 拉得啦 傻仔

“[E] vidence may be given of an out-of- court statement where such evidence is adduced to establish, not the truth of the facts stated, but the fact that the statement was made”, Kissel v HKSAR (2010) 13 HKCFAR 27, [95].

Hearsay 唔係指第三者嘅聽聞咩？
如果庭上證人話親耳清晰聽到親眼見個口係被告講嘅
應該係（可靠）證人（可信）證供？

利申 幼稚園未畢業 文盲

誠實可靠

例如某甲在出庭作證時稱曾聽聞某乙說某丙殺了某丁，則某甲的證詞不得作為某丙是否犯殺害丁之罪的證據。

某乙親自出庭作證咪就得？
某甲無角色

咁點解仲要守法?
咁既情況下 犯法係市民義務嚟

國安用酷刑逼供是合情合理合法

而家就係唔跟香港麻。國安法可無視香港法律。

Yes and 佢都要cross examine你去知你光復香港係表達緊咩意思

其實點樣證明我有係街嗌口號

我空裝路過企係度嗌，就算比cam影到，咪得口形。

想知點prove

係 所以某甲係法庭上話某丙殺左人就hearsay, 某乙上庭就係witness

仲信法庭

咁係你失去左反駁機會啫...唔會令佢變左hearsay
The chance to cross examine, not the fact that you have been examined

Not the fact that you have answered*

呢個好似係醫生a引用醫生b 既報告時可以特別准呈堂既特例，叫口號應該唔係呢個 case。（唔係專家證人）

佢覺得你係就係

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

唔洗證據都拉鳩左啦

btw, 如果最basic 既無罪假定都冇既話，咁真係講經

你覺得香港依家有法律？

拉咗之後都唔知去咗邊啦？ 仲講上庭。

瞓咗幾耐

樓豬思想仲停留咗喺上年 好撚慘

唔想大家連叫句口號都覺得送頭姐

警察望到，佢再上庭作證，係會被接納的證據，點會係hearsay

唔反對樓豬抱有呢種諗法
但現實香港已死 唔好當紅官流架啦

連38條都寫得出
仲信個制度同政府？

再講就算告唔入
48，保釋/狗屋簽到，收護照
打官司等
有排你搞

成街都戴撚住口罩，係撚我嗌咩，唔好老屈啦

樓豬訓咗幾耐

撈埋一齊咪變瀨尿牛丸

一句講晒

Hearsay唔係咁解 巴打

樓豬訓左幾耐上一年就話姐

特首委任法官wor
d法官個個都當黑驚係誠實証人
跟住唔比你傳証人
玩到你終身都得啊

再唔係直接送你終
好似係

係香港，斬人都係高尚情操；咁係街9叫都可以話你係擾亂社會秩序、煽動群眾、顛覆國家

莫須有，咩都得

先唔講國安法審判公唔公平
你以為popo 錄音係為左咩

誠實可信既證人

個個都戴撚住口罩
點會影到你嗌口號

重點係9拉你，話知入唔入到你罪

正一白癡
又係D P牌
又係D傻鳩AC, 一開口就分明知唔撚係路唔識
PR公司, MON PO狗帶風向想水鳩人

而家班狗玩DNA DATABASE呀,拉左你拎你DNA 再係咁用來做證據都得呀。

要屈你好客易

新五毛識別方法

證據？
班狗作故仔咁作出黎咪得
你見班狗宜家做野洗證據咩

你覺得香港仲有法治？

香港地喺條街度講句粗口都係破壞社會安寧
口號點解鋤唔入

訓撚醒未。同非法政府講証據法律

支那你都信

可以告煽動

唔係公開審知閪咩⋯⋯任佢講晒

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

條法例係指定左某D法律去審
原則上都已經無咩公平性

又走精面

如果有法治就係

下
仲法治未死?

hearsay唔係你話係就係
人地有proof你都係死

疑點利益歸於被告

1.點証明果個人有講果句口號
2.點証明果把聲係果個人講

淨係人証係唔夠 所以叫口號根本入唔到罪

人地口供唔一致都話可信冇夾過
你仲信法治

籮已經報廢